{

 "Basic Infrastructure":"基础设施",
 "Place a road tile on the Moon and raise the Logistics Rate 1 step. Gain 1 trade fleet.":"在月球上放置一个道路板块，提高物流率 1 步。获得 1 个贸易船队。",
 
 "Core Mine":"核心采矿",
 "Place a mine tile on the Moon and raise the Mining Rate 1 step. Increase your titanium production 1 step.":"在月球上放置一个矿板块，并提高采矿速度 1 步。你的钛产增加 1 。",
 
 "First Lunar Settlement":"月球第一殖民地",
 "Place a colony tile on the Moon and Raise the Colony Rate 1 step. Increase your MC production 1 step.":"在月球上放置一个殖民地板块，并提高殖民速度 1 步。增加你的MC生产 1 步。",

 "Lunar Planning Office":"月球规划办公室",
 "Draw 2 cards with Moon tag. Gain 6 steel.":"抽 2 张有月亮标签的卡片。获得 6 钢。",
 
 "Mining Complex":"综合开采",
 "Place a mine tile on the Moon and raise the Mining Rate 1 step. Place a road tile adjacent to placed mine tile and raise the Logistics Rate 1 step. Pay 7 MC.":"在月球上放置一个矿板块，并提高采矿速度1步。在放置矿板块的旁边放置一个道路板块，提高物流率1步。支付7 MC。",
 
 
 
 
 
 "AI Controlled Mine Network":"人工智控挖矿网络",
  "Requires Logistic Rate to be 2 or higher. Raise the Logistic Rate 1 step":"要求物流率为2或更高。提高物流速度1步",
  
  
  "Algae Bioreactors":"藻类生物反应器",
  "Decrease your plant production 1 step. Raise the Colony Rate 1 step and oxygen 1%.":"减少你的植物产量 1。提殖民速度1，加 1 氧。",
  
  "Ancient Shipyards":"古代造船厂",
  "Action: Steal 8 MC from any player and add a resource cube here.":"行动:从任何玩家那里偷取8 MC并在这里添加一个资源立方体。",
  "Spend 3 titanium. -1 VP for every 2 resources here.":"花3钛。这里每2个资源-1个VP。",
 
 "Archimedes Hydroponics Station":"阿基米德水培站",
  "Decrease your energy production 1 step and your MC production 1 step. Increase your plant production 2 steps.":"减少你的电力和MC产能1。增加你的绿叶产量2。",
  
  "Aristarchus Road Network":"亚里士多德道路网",
  "Spend 2 steel. Increase your MC production 2 steps. Place a road tile on the Moon and raise the Logistics Rate 1 step.":"花2块钢。增加MC产能2。在月球放置道路板块，并提高物流速度 1步。",
  
  "Colonist Shuttles":"殖民者航天飞机",
  "Spend 1 titanium. Raise the Colony Rate 1 step. Gain 2MC for each colony tile on the Moon.":"花1钛。提高殖民速度1步。月球上每个殖民地板块获得2MC。",
  
  "Copernicus Solar Arrays":"哥白尼太阳能阵列",
  "Spend 1 titanium. Gain 2 heat. Incease your energy production 1 step.":"花1钛。获得2热。提高你的电力产量1。",
  
  "Copernicus Tower":"哥白尼塔",
  "Requires you have 2 titanium production.":"要求您有2个钛产。",
  "Action: Add 1 Science resource here, or spend 1 Science resource here to raise your TR 1 step.":"行动:在这里增加1个科学资源，或在这里花费1个科学资源来提高你的TR 1步。",
  "1 VP PER MOON TAG YOU HAVE.":"每个月球标签得1 VP。",
 
  "Cosmic Radiation":"宇宙辐射",
  "4 Mining rate":"4月球采矿效率",
  "Requires 4 Mining Rate. All players pay 4MC for each mining tile they own.":"需要4个采矿效率。所有玩家为自己拥有的每个采矿板块支付4MC费用。",
  
  "Darkside Incubation Plant":"黑暗孵化厂",
  "Action: Add 1 microbe here.":"行动：在此处添加1个微生物",
  "Action: Spend 2 microbes to raise the Colony Rate 1 step.":"行动：花费2微生物来提高殖民效率1。",
  "Spend 1 titanium. 1 VP for every 2 microbes here.":"花费1钛。这里每2个微生物获得1 VP。",
  
  "Darkside Meteor Bombardment":"黑暗流星轰击",
  "Gain 2 steel and 2 titanium. Raise the Mining Rate 2 steps.":"增加2个钢和2个钛。提高采矿效率2步。",
  
  "Darkside Mining Syndicate":"",
  "Increase your Titanium production 2 steps, or 1 step if the Mining Rate is at least 2. And then raise the Mining Rate 1 step.":"",
  
  "Darkside Observatory":"黑暗矿业集团",
  "Action: Add 1 Science to ANY card [EXCEPT those giving 2 VP or more per science resource.]":"行动:在任意卡片上添加1门科学资源(每个科学资源给予2个VP或更多的卡片除外)",
  "Action: Add 2 Data to ANY card.":"行动：增加2个数据资源到任意卡",
  
  "Deep Lunar Mining":"深层月球采矿",
  "Spend 1 titanium. Increase your titanium production 2 steps. Raise the Mining Rate 1 step.":"花1钛。增加你的钛产量2步。提高采矿效率1步。",
  
  "Earth Embassy":"地球大使馆",
  "Effect: After being played, when you perform an action, your Moon tags count as Earth tags, but not vice versa.":"效果:在打出后，当你执行一个动作时，你的月球标签算作地球标签，但反之亦然。",
  
  
  
  
  
  
  
 
 "Mare Imbrium Mine": "雨海(月面)采矿",
  "Spend 1 titanium. Increase your steel production 1 step and your titanium production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and raise the Mining Rate 1 step.": "花费1个钛 增加1钢铁产量和1钛产量 在预留区域上放置矿板块并提高开采速度1格",
 
  "Mare Nectaris Mine": "酒海(月面)采矿",
  "Spend 1 titanium. Increase your steel production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and raise the Mining Rate 1 step.":"花费1个钛 增加1钢铁产量。在预留区域上放置矿板块并提高开采速度1格",
  
  "Mare Nubium Mine": "云海(月面)采矿",
    "Spend 1 titanium. Increase your titanium production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and raise the Mining Rate 1 step.": "花费1个钛 增加1钛产量。在预留区域上放置矿板块并提高开采速度1格",
  
  "Mare Serenitatis Mine": "澄海(月面)采矿",
   "Spend 2 titanium and 1 steel. Increase your steel production 1 step and your titanium production 1 step. Place a mine ON THE RESERVED AREA and a road tile adjacent to it. Raise the Mining Rate 1 step and the Logistic Rate 1 step.": "花费2个钛和1个钢 增加1钢铁产量和1钛产量。在预留区域上放置矿板块并在与其相邻的地方放置道路板块，提高物流速度1格",
  
     "Steal":"偷取",
     "Colony rate":"殖民速度",
     "Mining rate":"采矿速度",
     "Logistic rate":"物流速度",
      "Colony tiles":"殖民板块",
      "Mine tiles":"采矿板块",
      "Road tiles":"道路板块"
  
  
}
